拒回應原始數據是否交世衞

拒回應原始數據是否交世衞

■李克強（中）昨在記者會上回答中外記者關注的話題。

李克強在記者會上也被問到中方是否願意提供武漢肺炎疫情的原始數據予世衞專家組，他沒有正面回應，只說中方一直與世衞保持溝通，也支持世衞專家在華開展溯源研究工作。

僅稱會保持溝通

李克強在回應西班牙艾菲社提問，中方是否願意如世衞專家組所願，提供。。。。。。

李克強又指，現階段要做好各種防控工作，包括接種疫苗等，其間沒有直接回應會否提供原始數據的問題。

另外，CNN記者也向李克強提問中美關係問題。記者說中方近年一再強調兩國關係惡化「責任全在美方」，但事實上美國國內有不同。。。。。。

新華社

習近平唔俾，唔好怪強仔

話唔到事啊

單方面溝通~~精神上支持~!!